(注意)今晚拉人應該全部去北角!!!!!

612reminder圖片支援
下面個post有人提早報過夢

我朋友報咗個夢俾我......

推

85罷工

罷

推 收到差唔多嘅相

推
有冇得到時圍果陣拎電鑽鑽穿啲水馬先？用遮陣遮住

有d諗頭

pish

北角好撚紅，要小心交通

1

乜唔係海濱狗公園嚟咩

真